其實對人好，係咪冇人會珍惜？

次次拍拖都對另一半好好，基本上唔會發脾氣，做咩都就哂佢地，一係就同一個人帽s，一係就比人老馮咁，一係就比人話對佢太好唔對等要分手，屌，點解次次對人好，就變成輸家

你好撚煩

屌比你搶先一步
我仲諗住翻去我個post copy

講咩阿你

咩事 點解咩post都見到你呢段

咪叫咗暈哥囉

我未做好老師比我既功課 我驚要罰企 出返去先

首先要搵啱對象。
有d人根本唔洗同佢拍拖已經睇清楚佢個格係點，咁試問樓主點解唔早d去睇清楚人地先開始拍拖？

禁撚大個人，點樣分辨一個「好」人都唔撚識？

浮雲哥
浮雲哥
浮雲哥
浮暈哥
浮雲哥
浮雲哥
浮雲哥
浮雲哥
浮雲哥
浮雲哥

算唔算完美騎劫咗呢個post